其實lbj 本身可以輸少次finals

你話你自己2011年 唔on99 咪幾好

當年dirk殺神模式抵佢地贏 沾留返喺通道扮咳把拉

其實係輸 lbj 屌你有場得8分

Dirk 果到呢面有Wade 抵頂住

當年Eddie house 都屌9 James 冇勇氣承擔

其實真心唔明， 幾多人成個生涯都冇打過入final

占士入final都比人笑，姐係冇攞冠軍果6年，寧願一輪游都好過入final？

Dirk嗰年真係無敵

今年咪又係
承擔左啲咩呀？

今年點承擔

對面2粒超巨 2個all stars

騎士得佢自己一粒超巨

岩牙

咁James同你講果班人又差咗幾個level呢

most of the fans couldnt understand this concept

agree, mj試過首輸出局添啦, 相反占士打親都係FINALS先出局
邊個勁D高下立見

入左9年 贏得3個冠軍

啫係留係東區屠啲垃圾

佢去西區拎一次冠軍得我就唔笑佢

3個冠仲有一個靠ray allen一手搶番黎

你咪再講班占狗唔願面對嘅事實啦

占士驚Leonard 多過勇啦

因為佢fans 話佢超越Mj

16果年超左啦

not2 not3 not4

呢個真，可愛14 po守佢好似撚狗咁撚

真係人唔笑，狗都吠